有冇人出面嗌野飲真係會走飲管

日日都見到呢個廣告 但又幾多人真係會聽

熱飲果陣我會叫

唔使你叫啦熱飲

有
利申 做餐廳 好多客都唔要飲管

飲可樂咪會

好多連鎖鋪都唔主動派

我會

我m記如果堂食會叫走蓋

飲筒呀
管你老母

外賣拎走的話 走杯會環保d

環保撚

冇冰可以
有冰焗要

走杯

遲早飲管都加一蚊

罐裝可樂不嬲唔用飲管，覺得咁樣先會爽d
用飲管好似飲緊氣

nope

凍飲就咁飲就得，駛鬼飲筒

牙醫話你知 可樂一定要用飲管

環保真係ON9
慳埋慳埋都唔夠有錢佬,大企業揮霍
明明佢地先至最應該要珍惜愛護地球

而且仲要效益極低
全球暖化,資源短缺等等既惡果都唔會關我呢D窮撚事

話之佢死

環得黎我都死左

下代wfc

吸管呀

珍珠奶茶？